[中計撚出沒注意]又話核彈都唔割 而家又有人想轉風向

「光復香港 時代革命」呢句口號係前線係幾咁振奮人心相信各位手足都知

而家突然有咁多post話要轉口號 又話中林鄭計 又驚民意逆轉乜乜乜 仲要係短時間內有幾千正評 有發夢嘅手足應該唔會正評呢啲on9 post 所以你話冇打手我都唔撚信

怕林鄭記者會講嘅野會令民意逆轉 唔係應該諗下有咩文宣對策可以做咩？點解會變左係改變我地一直嗌緊嘅口號？同埋而家大家已經歸晒邊 未歸邊嘅都唔會因為你轉口號而加入

請大家唔好見到標題就亂鳩咁正評 起碼都睇下內文 諗下條友講嘅野有冇道理 唔好見多正評就跟住一齊比正評

兄弟爬山 各有各做 勇武係劍 和理非係盾 要互相配合 勇武有時 和理非有時 咁先可以發揮群眾嘅最大功效

話轉同割嗰班三毛嚟架 唔駛理

個啲濕鳩post都幾千正評

不分化 不割蔗

自推

光復香港 時代革命